求尿袋推介

想搵10000mah
要輕同薄身
本身有個小米但覺得太重

咩機？

iphone xs

Verbatim 10000mah

用緊呢個

記得買PD嘅Power Bank就得，唔好買錯

唔係好明即係邊一隻牌子

有冇得插線叉？係唔係到到都有賣㗎

Verbatim PD 嗰隻 用緊幾滿意

Power Bank有分PD同QC，因為iPhone快叉只支援PD，所以一定要買支援PD嘅Power Bank

之前用紙箱人10000，
因為冇quick charge所以換咗呢隻
都幾輕身

你D問題真係
有晒圖俾你睇有冇插位又唔睇
依個世界冇野係到到都有得賣
自己出去睇下啦

不過我可以答你，係大眾見過

我都用緊, 要買埋 typec > lightning 線

Lm 等睇小米推介

型號 CV-PG10QPD
電池 10000mAh@4.35V high denesity Li-polymer
Type-C 輸出 DC5V - 3A max/ PD 2.0 (5V/3A, 9V/3A, 12V/ 2A, 15V/2A, 20V/2A)
USB輸出 DC5V - 3A max/ QC 3.0 (5V/3A, 9V/ 2A, 12V/1.5A)
Type-C 輸入 DC5V - 3A max/ QC 3.0 (5V/3A, 9V/ 2A, 12V/1.5A)/ PD 2.0 (5V/3A, 9V/3A, 12V/ 2A, 15V/2A, 20V/2A)
三防保護 Over voltage, Over Temperature, Short Circult
尺寸 113 x 61 x 14mm
重量 170g
---------------------------------------------------------------
14mm我唔知算唔算薄，
主要係官網見到寫170g，
仲輕過紙箱人，
所以先買呢隻

有，係呀

我用iPhone 7+冇快充，都係就咁USB Port算

Infinity

呢隻望落都好似幾厚

隻高配叉得幾快下

sony

夠輕
利串用緊

爭個少少真係有關係咩？

10p銀比一蚊銀細少少